泡菜妹著嗰啲校服係咪真係校服黎？

認真問
有無人知泡菜國啲所謂既校服
係真係好似日本咁 蝴蝶結 恤衫 水手領
定屌佢又抄9人

唔係你想人地著咩返學？？

on9